[突發] 譚詠麟 x 五月天 《脫胎換骨》!!!

超好聽呀呢首

推到班反校長既人仆街

Mayday carry

校長紅遍全亞洲果陣佢地應該仲飲緊奶

Alan

哇 過氣垃圾校長d 普通話差到

唔睇歌詞唔知佢唱緊乜

唔睇歌詞你都唔知周杰倫唱緊咩

五月天都救佢唔到

幾撚型

聽到佢副老骨頭係到格格聲

譚伯睇嚟真係果頭近啦,呢排成日害人

五月天成功中伏

利申 五迷但都睇唔過眼

五月天不嬲想奶譚校長

我地都格格聲

又係呢d垃圾歌
作咁多年都仲係比呢d野班樂迷聽
你班fans唔悶你自己都悶下嘛
我知你地睇唔到 不過都想屌屌你地 五月天
今次仲要同個垃圾維穩老屎忽一齊唱
好心你地唔好叫自己夾band啦

五月天又幫啲不知名暗星見光

首歌既style 同麟伯完全唔夾

感覺五月天自己唱成首會好好聽

呢首就似啲樣 不過都係偏悶
阿校長啲咬字好似死鋤落去咁

一把年紀算係咁 唔差架啦

Gin Lee